問x高峰正垃圾

廢物

尾2

會然同馬一樣垃圾

小